(真心問) 我朋友個樣有幾多分?

最高10分 最低-10分

-99999

Mk仔到

有少少深度嘅女都唔會揀呢啲垃圾mk仔

扯左

好撚過lokman成個巴基冷坦咁

我會改架喇

有得屌你屌唔屌?

屌

想借咪出聲.jpg

係咪全民造星果個?

咩你朋友姐 明明就系樓主
好MK

有得屌唔屌?

後庭堅？

1+2+3+4+5+6+7+...

消失多年既mk仔

傻西MK味重 但贏左連登8-9成人

本身都生得靚仔
最多話佢造型mk

巧令囝仔牙 p(^_^)q

靚仔？

眼細，鼻大，排骨仔身型，面型太尖
一定唔係靚仔，最多只可以話普通

張相爆到咁光皮膚白到鬼咁，真人係點好難講

4分

7分 練大隻啲會正啲 不過似小受

有得屌屌唔屌?